Maar voordat ik vertrok, was er een taak moet uitvoeren, waarmee ik gebrul na te denken; Ik moet inpakken mijn chemische instrumenten, en daartoe moet ik in de kamer was het toneel van mijn afschuwelijke werk, en ik moet die gebruiksvoorwerpen de aanblik van die misselijkmakende voor mij.
